## Projeto para entrevista Técnica EngSearch

Para rodar o projeto

1. clonar o repositório
2. rodar o npm i na pasta raiz
3. rodar npm start
4. O projeto irá rodar em localhost:3000

---

## Tests

1. clonar o repositório
2. rodar o npm i na pasta raiz
3. rodar npm run test